

## Lưu ý: Bộ SDK đang trong giai đoạn hoàn thiện và có 1 số lỗi phát sinh. Và sẽ có thêm nhiều bản cập nhật sắp tới.
To do list:
 - [ ] Cập nhật thêm API tương tự cho video,song,playlist (related api)
 - [ ] Sửa lỗi không lấy được Top 20 bảng xếp hạng Video
 - [ ] Thêm bộ Wiki cho SDK
 - [ ] Thêm Demo

<h4>Ai có nhu cầu muốn góp ý hoặc báo lỗi hoặc muốn cùng phát triển dự án xin vui lòng để lại góp ý trong tab [Issues](https://github.com/phuchptty/nct-sdk-php-v3/issues). Thông tin xin vui lòng liên hệ:

 1. Facebook: [Đặng Phúc](https://facebook.com/hoangphuchotboy)
 2. Email: phuc.px.371@gmail.com

<h3>Ủng hộ tại đây

 1. [Paypal](https://paypal.me/phuchptty)
 2. Bảo Kim hoặc Ngân Lượng email: phuc.px.371@gmail.com

<h2> Bộ SDK Được Phát Hành Dưới Giấy Phép MIT. Bạn có quyền edit và phát hành lại nhưng cần xin phép mình. Và nghiêm cấm bán dưới mọi hình thức. Xin cảm ơn
